# Garage

Langage utilisé: PHP POO, HTML CSS
Création et vérification de formulaire
Utilisation de regex, ctype-alpha ...
Initiation à la programmation typé objet

Instructions: Déployez un serveur PHP sur le répertoire src
"php -S 127.0.0.1:8000"
